# README

lancement d'un enfant
le parent discute avec l'enfant à travers un pipe FIFO
```
pipe();
```

ouverture d'un pipe/fichier : 3 = lire , 1 = écrire

si parent = alors écriture
si enfant = alors lecture
